最近加入左熱血，下星期一就會主持大香港早辰 你問我答

前日經朋友介紹入去，通過左面試，下星期就會以實習主持身分做大香港早辰

戇鳩仔